dark souls remastered gameplay trailer

仲衰過PC版優化MOD

個畫面好似冇upgrade 到...唔似係remastered version...
不過主機係switch就唔奇怪